正式宣布天水圍全港最黃

叫左你班黑警唔好搞天水圍

知唔知咩叫秒速吹雞啊

咁快！
睇完葵涌！咁快吸收到！

第一條link係咪啱啱發生？

我想講 岩先係天水圍十幾分鐘幾百人出左去溜狗 如果每次見到樓下有狗屎 唔理佢臭唔臭 唔理佢經過定點 總之伍一停 即刻落去屌 令佢每次都出7 8架狗車 之後走

利申：遍地開花

係啊一收到風細佬俾人拉 全村出動

十八區可以出post去日常通知 例如某屋宛不準狗隻進入 大家去提提下佢地

現場過千人到啦

聽到有人飛的出黎添

好撚勁

黎緊

屌你老味我今晚真係好感動
望住一堆又一堆既巴絲跑住過嚟聲援

放工返緊嚟，等我

過到黎既就過黎幫下手

幫拖啊

我地都係香港人，我願意罷工

天水圍👍🏻

現場睇平均年齡25歲

p

啱啱天秀有個呀叔好勇武 屌黑警屌到出馬路

好撚型棍

我相信全部天水圍後生一代好多都係藍絲既下一代
呢啲下一代正正就係受香港教育，今日出黎聲援呢個運動

正話葵芳個呀叔直頭想爆閘咁

天水圍真係，成班癲癲地
其他區咪撚衰俾天水圍

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

屯元天真係比元朗影衰哂

癡線 瘋狂屌狗

天水圍

天水圍呢兩日洗晒底
冇諗過d街坊咁撚堅 一呼百應

天水圍街坊好撚型好撚團結

pish

03年從悲情城市
到19年變香港人引以為傲既勇武城市

兩個字：速去！

俾人逼出黎

發夢要用遮勾狗腳

以前班mk仔同毒撚今日都大個，變左明事理既人

打游擊 d狗完全縮埋一舊 屌你老母廢架正一過街老鼠
試著說Hit and run 不要說Be water
打游擊先可以咁樣打柒啲過街老鼠
咪撚再集中一個地方

8月5罷工
多你一個好多

最多新移民既地方

推

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

秒速吹雞 本身係港島飛入黎

對！！

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士

每次同我同床發夢既人都係天水圍
你班黑警咪撚再搞我地

同隔離垃圾元朗完全唔同

好撚型

推
-----------------------
香港需要你

mk變勇武

要推，在場既留意返

企左係警署對出，諗到冇車陣間要行20分鐘返屋企就

現場有人話D車走左 有冇人CHECK下

727後，we connect

呢個白衫好似有啲料到

屌走左

明閒天水圍係歸元朗區
點解差咁遠

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

叫到天水圍班廢老冇得訓

條link死咗

一沖完涼見到天秀要人即刻沖落去
一出lip已經見到有幾個人跑緊去

唔好撚傻😂
天水圍根本冇尾班車呢回事
所有地方步行20分鐘就得
PoPo追到去臭河佢仲慘

議員話班狗車見到佢之後走哂

pound of自己係天水圍人

係中環做緊野都飛的番去幫拖

Cls

屌 好波

1:49 放哂

食屎啦元朗

天水圍，沙田，大埔

啲狗又黎料 各位天水圍人小心

沙田呢

係感動既
不過有D嘈

cls,好撚勁

Sor
Share條入左屯元天fb group先睇到既片出黎

睇番立場

呢個真
其實反送中之前一直以為天水圍真係新移民同藍絲廢中廢老多
原來咁多後生仔咁有思想咁有行動力

元朗太多藍絲自己屋企人都係。

完全改變睇法，為新界爭光
可唔可以感染埋元朗

以前住天水圍 天水圍大身邊好多就算係新移民都好愛香港，14年已經出緊去食催淚彈

癡線岩岩屌走埋tvb記者

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

今晚夜晚太多人，唔影全部了
第二張係幾日前影

行過見到有個絲打想做防水
雖然出左手幫佢
但係好殘忍咁都話番俾佢知
其實果個位做防水成本好高同埋有難度
最後佢都表示都係盡做
如果落完雨大家有機會行過
寫多兩張，唔好令個牆失色過之前

（據悉日日都會有人黎拆多少走）
（不過都有班人每日貢獻每日保護）
（香港人，加油。天水圍人，加油。）

所以垃圾政府咪放咁撚多新移民支那人去天水圍整藍佢

試著不要說黃絲 叫抗暴者

Push

天水圍 葵涌 各記一功

唔好意思 撳錯負皮

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

所以我哋已經唔記得天水圍算係一個年輕社區

好想睇下大埔係點

第一次為自己住天水圍而感到自豪

天水圍撚表示天水圍冇野多
痴線佬最多
黑警要玩野一定奉陪到底

倒不如…

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

上次西鐵話屌走啲狗車已經自豪

大圍

吹雞速度快過火箭

30萬人口全部屋邨
人口密集到仆街

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。
前往動態消息
你班食屎狗真係冇得救 係咪唔撚識搵個正正常常嘅網up而係一定要用維穩Facebook Instagram up一陣就俾人delete和諧? 想問下你係咪唔識up 去ELLO / tumblr / twitter / Pinterest / reddit ?? 死撚左佢啦你哋!某程度上你哋都係幫兇。

天水圍冇野多
就係街坊最多

以前中學班mk入哂紀律部隊

天水圍好多高質年青人

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

係我自膠啊
Share條入左屯元天fb group先睇到既片出黎

睇番立場啦

好感動 推

以前住天水圍嘅人成日話自己住元朗
而家我諗全部輪到元朗嘅人話自己住天水圍

邨與邨太近，人口密度高
一吹雞跟本就好易集到人
今日圍狗個位置，
係講緊最小5條邨既人可以係5分鐘內行到過去

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

上次立法會新西本土派票倉=天水圍

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

我由細到大住天水圍
成個家族 老豆老母姑姐呀叔
都係黃
我係黃絲都係受我爸影響

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

好羨幕

天水圍幾時出兵元朗
北區大決戰

自膠，港島仔唔識嘢

條片無佐 有無巴打有backup

有入天水圍tg就知大家真係好齊心
無論係接小朋友定恢復連儂牆

南亞仔頭先係天秀？
你好高好靚仔

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

大西北又贏！

好撚快

如果popo 係香港人危險的來源
咁天水圍城隨時係全香港最安全地區

沙田友都黃

一洗悲情城市臭名

但距離天水圍極近 有條深藍廈村

岩先散緊嘅人，一聽到煙花聲，即刻跑返過去

辛苦晒 師兄

算係第一批到

而家你知我哋天水圍咩料啦啦

身為天水圍國民 感到自豪
香港人 共勉之

天水圍好波

我係少數
利申：深黃 住左12年 屋企得一個淺藍

放煙花係西鐵站隔離圍村牛屎佬
年年節日放煙花都無皇管
又警黑合作 屌

天水圍人

一個新移民重災區嘅地方
民憤當然積怨得最大

出年有煙花就報消防

那裡有壓迫 那裡有抗爭

Sorry 囉

班鄉黑再搞事就滅佢村

其實我覺得上一代深藍，更令下一代覺得社會有幾咁荒謬

對政權寬容，對示威者嚴厲。從來唔質疑政府政策，就算有都係鬧一句了事，反正都係反對派搞亂檔既錯。到左選舉照樣搶住去投票俾建制，因為佢地唔會搞亂香港，令香港繁榮

下一代接觸到民主思想，有時會因為政治立場而同上一代激辯，而上一代歪曲保守既思想更令下一代覺得社會要改變

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

以前一直以為天水圍係新移民天地

唔好講笑中年阿叔勇起上嚟 真係可以好癲

天水圍成功洗底 , 再唔係天水圍城/悲情城市

天水圍人表示老豆老母都係黃絲
日日一齊屌柒鄉黑

全區都係住宅大廈，冇野多就係人多，一吹雞就出晒嚟

新移民先對共剷黨冇幻想呀

咪撚睇少圍城班人
一方有難 全城支援
一個FB page已經可以叫到好多圍城友出黎幫拖

曾經一度討厭呢個地方，覺得係全港蝗患最嚴重既地區，市民質素普遍參差，但今晚之後，我相信天水圍係全港人最引以為傲既民主新區！正式洗底，我愛天水圍居民

回帶

林鄭稱太攰拒到天水圍晤基層| 蘋果日報| 要聞港聞| 20170318

其實冇衝突
的確天水圍好撚多新移民，但佢地好多都係不問世事，有著數就拎冇就咪撚搞到我。
唔似其他區Ｄ大中華藍絲會行出黎屌鳩你，所以先對比出＂好黃＂嘅情況

咁好彩班新一代天水圍後生有獨立思考能力，無比佢地啲父母同化

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

18區無分彼此
各有各做 唔需要特登比較
都係香港人 同一個目標
呢種PO就真係分化喇
大家要小心

以前誤會咗天水圍
對唔住

728咁多地方秋後算帳，係都要圍元天屯
心照啦

push

食煙花

天水圍手足

尋晚好撚高嗰個係你？

點為止高

天水圍好在屋村同屋村之間夠近
支援夠快。

係點為之高，用詞留意返👍🏻

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

大西北一車車咁入港島 你估流架

呢啲先係真正嘅be water，唔係散水口號

等你班友仲成日笑鳩人地天水圍，市區吹雞都無人地咁好反應

其他區都會努力證明！
一齊鬥黃！

村屋都好近,行臭河搞掂

「依家知我地天水圍咩料la」

新移民好波